其實有冇唔係印賓藉既家務助理

泰

家務助理大把本地，全部段鐘計
$100/hr 左右

PTGF

日本

印印

去人地屋企做嘢，有個工人係香港人黎，應該係貪佢識廣東話同煮d餸岩返香港人口味
仲有個有錢女有個女管家，事無大小都搵佢既，算唔算工人

算啊
知唔知本地人做嘅話人工大約係幾多